有無人put左汽車股？

收市前先put希望聽日插一插

睇緊位

而家入太早啦
都未炒完

我都擔心，自己put左東風

大摩睇好先算啦